是日晚餐 頹廢快靚正 & 撚廚

今日20分鐘搞掂

新收服小精靈

頭香

屌慢咗

慢咗

自己頭香

頹廢都好正

點解你長期咁快

follow咗城城

長期在線等

撚廚好食
係間新開馬拉店買
炒得幾有鑊氣

係咁晏先開po幾驚佢餓親

所以蜘蛛係撚廚

輸左幾日

琴日咪搶到囉無記性

清埋雪櫃d舊餸

今日好近

係我輸左幾日

我聽日會再接再厲

係 my name is Peter Parker

食蜘蛛師

蜘蛛c 痴住枝樹枝

今晚唔ok
但豆芽好好味